暑期工妹妹仔好鬼誘惑（有正相）

每逢暑假公司會請暑假工，男既就冇乜點留意啦，坐我前排有個嬌小型有肉地妹妹仔返工。

唔望尤只可，一望“梗晒火”！天啊！白滑靚腿，波又大有小小肉地又走肥！

咁搞法仲邊有心機做野架！家陣仲大裁員中！求神拜佛咪炒我住！比我再昅多陣…………再多陣~~~

比張佢嘅正相比大家欣賞一下！

其實有少少尷尬

屌你手震到咁打小d飛機啦

打風咁樣邊樹誘惑呀

打飛機打到隻手震到咁

地鐵嚟喎，FF少陣啦毒撚。

就咁睇已經覺得唔靚

咁樣都誘惑
係咪真係咁緊火呀

咁清 實睇到啦

你老味 唔好再濛啲

港鐡

無相神功？

影到咁
地鐵光速行緊？